原來牙英有釘脷環

睇嚟好細個就俾人開發左好多次 以後唔支持了